iPhone 12 摔機測試報告出爐，超瓷晶盾螢幕硬度表現超驚人

iPhone 12聲稱話比iPhone11硬4倍

想試下兩部撞埋一齊 睇下邊部會爆mon先

可惜YouTube冇呢啲Test全部都係啲咩濕鳩Drop Test有冇人試下。

支持樓主第一個試

可惜我係窮撚有冇人可以借嚟試

去先達試

窮撚就唔好咁有好奇心啦

年年都話自己硬 其實褲袋一粒沙已經KO你 曬9氣

人地話防爆，冇話防花

你要求又真係太高

我尋晚睇咗一段片
有個外國youtuber
用個儀器，個樣似鑽頭，但個function係test到壓落個mon時嘅力度。
結果iphone12贏。但力度大咗大概一半左右先裂。

另外一個test就係耐刮花程度。
結果iphone11無論個mon抑或機背。
都耐磨過iphone12。

其實呢啲片真係睇壞人, 你買部手機係返黎鳩丟架咩 , 你成世人用電話都未必玩到丟鳩爛部電話 , 我唔否認防丟鳩爛機X4倍功能係有用 , 但係成件事唔會型左囉好唔好